[求助］有時想認真討論下一D野，總係會有戇鳩仔搞gag

如果係連登 咁好多時認真post總有幾條傻鳩走入來9up

Ok要派膠 吹唔漲 班垃圾好鍾意話睇人9up勿認真之類咁

但去到認真post又有呢類垃圾走入去派膠

呢種情況現實都見唔少 一班人討論梗野

條友忽然爆個gag以為自己好幽默講野好撚好笑

但其實周圍啲人背後笑條友戇鳩仔

唔適當時候講唔適當野 唔識睇環境做人

條友就淨係識話自己毒 所以被人排擠

聽日打算問佢 係唔係平時有上開某啲討論區

應該點婉轉問？

係唔係平時有上開某啲討論區？

小學雞啲：
當遇到on9仔阻住你認真討論時
你可以回佢啲更加on9嘅嘢
之後以後對著佢就唔好認真
亦都唔好比機會佢認真講嘢
要擊敗on9仔就要做一個更加on9嘅on9仔㗎啦

已經好少溝通
平時講笑 大家會一齊講 到認真商量時條友搭嗲唔緊要
講埋低能野真心難頂

肥絲大隻